就算好有可能暫緩 或者 你根本對修例無所謂，都要出嚟星期日遊行!!

今次遊行其中一個目的係對警方濫權表達強烈控訴。而家香港嘅警察幾乎破壞所有制衡嘅規舉，成為一個無皇管、恣意侵犯人權嘅政治工具。

香港警察做錯咗咩?
1. 攻擊記者

2. 無理搜查市民，甚至非禮

3. 入醫院進行拘捕
4. 向無明顯攻擊行為嘅示威者開槍 (甚至射頭)

最可怕嘅係佢地覺得傷人射頭係一種榮譽，好似玩CS go 咁。(清場後合照&警察精彩清場旁白)

係香港人嘅，星期日同我出晒嚟!!!!!!!!!!

push